党鐵：平安夜及除夕夜不提供通宵服務

有都唔會搭

又中圈套

多謝乘搭黨鐵

明明已經踢走晒。。。